傳說對決本來都幾唔錯，但係新英雄實在太勁。

如題: 有冇人有同感？

代表作:
一推出既刀鋒同蝙蝠俠

所有手機game都係垃圾

刀鋒邊忽勁

唔覺 都算平衡

一推出果時喎

新出個時係唔錯 但係後尾一變左一排做限免嘅英個陣就變到麻麻 愛里出埋直頭玩完